求各位巴絲打幫幫手填問卷，內容係有關16-24歲的青年既意見想法

我朋友讀緊社工，佢正想收集16-24歲的青年既意見, 去做緊一份有關青少年想法的報告。

希望大家可以花大概3-5分鐘既時間幫忙填寫你地既想法，3條link分別係3條唔同的題目。
當中係以不記名及不收集任何個人資料，謝謝大家！

1. 16-24歲年青的你, 你聽得最多家人/其他成年人用邊3個詞語或字句形容你?

2. 16-24歲年青的你, 你最想聽到家人/其他成年人用邊3個詞語或字句來形容你?

3. 16-24歲年青的你, 你最想講比你家人/其他成年人知3個你既需要(非物質)。

J圖都無張你識唔識規距

24歲隨時master都grad埋都仲叫青少年

officially above 25歲先唔叫青年